兩個月抗爭，終於知掙取到d咩

掙取到天文台唔聽政府支笛揸返正黎做，之前肯定配合政府，好多8號同黑雨應掛唔掛，

今次只係熱帶風暴，仲要鳩咁遠唔係經過又唔係直撲香港，原來正常係咁就要掛8號

呢前個d 8號當3號掛，10號先諗下當唔當8號掛

成功爭取8號風球

未來應該多返好多8號同黑雨

點知唔係收到柯打派糖？